一句講哂，大快活係本港最優質快餐店

因為大快活有飲筒
不服來辯

佢啲嘢幾好食

下午茶 無敵

如果冇飲筒，心裡面有怒氣，食龍肉都冇味

駁唔到

燒 蜜糖 雞脾，正呀喂

早幾日買轉咗紙飲筒 唔似其他垃圾淨係識cut飲筒

今日先去完一間無

負評嘅都係環保撚

晏就啲肉醬意真係冇得輸

因為真係無
今日係馬鞍山店大大隻字寫住無飲管
睇黎馬鞍山真係狗也不屌既偏遠地區

有用杜汶澤代言既氣量，真係駁唔到

三舊屎之中最好嗰舊

對手大家樂d燒味

杜生你又係度賣廣告

佢啲燒脾世界級好食
下午茶連上海麵配野飲飽到仆街都係$33
邊度搵

世界級放假 一定食佢邊度搵...

有飲管都即刻願意加3蚊飲凍奶茶
不過紙飲管真係唔舒服

下午茶🖒🖒

下午茶 A04
不過成日加價